請迴避大X樂集團和其下子公司

我懷疑佢地真係用左好多支那食材，忍夠佢，去意X屋食左個套餐，佢個龍蝦湯飲到我肚痾，八十幾蚊個餐俾啲垃圾嘢人食

你不如講下邊間食肆唔用大陸野